電訊盈科宣布開放Now E服務予全港觀眾免費收看2個月

電訊盈科(00008)旗下電訊盈科媒體宣布，開放Now E服務予全港觀眾免費收看，希望市民在疫情期間能夠「抗疫在家，娛樂一家」。
由今年4月9日至6月8日止，Now E將免費提供超過9000小時的串流內容，涵蓋新聞、電影、劇集、綜藝娛樂及體育，供全港市民收看。用戶只需下載Now E應用程式，並輸入代碼「NowFree」，便可免費盡享有關內容。

誠哥

無用過 咩黎

俾錢買嗰啲點撚樣

唔係偕仔咩

免費唔緊要

買咗now e唔該你回水

有咩睇先

電視睇要機頂盒

開放成人台

NowFree任睇組合換領程序| NowFree Trial Pack Redemption Flow

抗疫在家 娛樂一家
Stay Home Stay Entertained
9,000+小時 中西猛片、劇集、綜藝、體育
全港免費2個月

Now E 一站式娛樂OTT平台 無合約期束縛
體育 ▪ 電影▪ 劇集▪ 綜藝 ▪ 新聞
隨時隨地任你睇！

原價幾錢

我們在中環的誠

咁比錢個班有無得退

有冇包埋hbo

唔好咁辜寒啦

喂 開放成人台

即日起至6月8日，全民免費任睇以下5條頻道同多款自選節目！即刻使用優惠碼“NowFree”換領啦！

NOW劇集台
紫金國際台
NOW Sports PRIME
新聞台
財經台

有錯請指正

其實係Richard

本身已經成日斷線 你free兩個月流量再大左即係冇人睇到

我覺得回水就唔會，但應該會俾你睇多兩個月，個到期日推遲咁

好似包埋

Push

好似無喎師兄....我都想..

自選節目:

Now 爆谷
MOVIE MOVIE
VIU
VIU Premium

我比左錢 點計?

得d 垃圾台

now 全中意唔cut 自動幫你續，睇清楚

有咩推介

FREE HK

now e你訂左即刻cut就得

好波

SOR, 原來我自己買左

我都嚇一嚇，我自己都買左hbo，如果佢送我cut一排算

不如送足球台兩個月
反正無直播

比左錢個班
有咩損失？

仆街試過 真係要記得取消
比佢自動續左
如果取消要收返哂12個月既錢

cut咪得

執輸行頭慘過敗家有得睇釣魚

條氣唔順

買咗英超果d回水未

屌你老母
nowtv 英超+歐聯pass回水未呀咁？

損失就係人地多左2粒魚蛋,唔公平

一次性交一年

世界盃果陣斷到仆街

比錢個班咪比多兩個月比你地
大家都開心

你條女俾我屌埋啦

你都冇損失

咁就好似我買左iphone 半年後佢減價
我都唔會問Apple拎返差價

佢話個Code唔岩既

Now E到宜家仲俾人屌緊呢個問題, 大家自求多福

網頁404 not found

有咩所謂啦
Ps. 現客戶

大細階？

得d廢台有咩用

要岩大細階

推

無因為你係買個服務
唔係買個獨家渠道
你都係有得睇now e
只不過多咗好多人同你一齊睇

ofc如果佢肯回水就最好

Ho ball

有無westworld睇？

咪又係家爺仔乸玩鳩晒

fire TV stick裝唔裝到？

英超官方轉播費都冇退俾佢地。

自動延長服務期咪得

登入唔到，死左app 垃圾

如果有埋hbo 就好

自選唔太多野岩睇，叫做好過冇

movie同爆谷都ok
sport原本都ok不過應該唔會有新野

洗唔洗信用卡先
一陣REG左信用卡搏你唔記得CANCEL自動CHARGE你一個月

應該會加返2個月俾佢

我幾年前買咗iphone8
每次岀新機減價我都會問apple追翻差價
i

無得睇英超經典賽事

唔駛

誠哥
利申：本身就有now

淨入code 就得 唔會過左收錢

入左去望
無咩好睇既

如果有hbo就好了

不過爆谷同movie都好似ok

有五個台
有劇集台同新聞台
免費野算係咁

2018年世界盃淨係球迷嘅traffic都頂唔順，宜家全香港嘅人都入得
利申：now+CSL用戶，CSL送咗一個月NowE

唔洗 redeem code嚟

搬返個盒出黎先

免費NOW TV其下啲台得唔得
btw Now E同Online Viu呢兩個都係垃圾黎

好佛

屌牙 我剩係知佢呢排播緊

應該會free多2個月比用户？

睇唔到HBO GO

Nowtv 回水未 屌佢老母

server頂唔頂得順啊

減月費

就算唔會都好合理，就好似股市跌咗又要倒賠差價畀你咩，又唔係冇得你用

前排諗緊比錢買

仲要加超市禮券

有

richard 萬歲！！！

咩黎

Now Player 跟隊

咁點先用到?

睇唔睇到電影？
㩒入去 佢寫住「如何觀看」

都係姓李，不必分那麼細

404? 多人得滯呀

呢排又冇波睇,有撚用

宜家比左錢個d人就真係好「now」呀

fake news

佢個仔不過都有機會係佢意思既

睇唔到波既又話包體育

用到
不過幾少野
但算係咁

貶值

同viu有咩分別

有喎

為照顧公司客戶, 將為Now TV用戶開放超過10條頻道及精選自選服務, 讓所有Now TV客戶於以上期間免費收看包括HBO Family、MOViE MOViE等內容.

回水啦屌你老母

試下先

Burning、小偷家族、Cold War、Carol、殺人回憶
唔係算係咁，係勁吸引

Yay

movie movie 幾正

好似無咩嘢睇

今晚10:00 喎

俾錢果d咪照睇囉 冇蝕底架喎 只係其他人賺左

唔叫回水了
最緊要大家開心

試左 睇唔到

好偉大

Now e ，點螢幕輸出電視？

原本都窒窒下依家唔駛用了

又請大家做測試員啦

movie movie正喎
同有爆谷台

不過無HBO

用到呀，本身無account
唔使入信用卡，淨係email就得

5 Channels only

睇now 咪撚睇cctvb 啦屌

好過無

我都係本身冇account, 入左redeem code, verify左email都睇唔到
㩒啲戲出左上面個頁

睇拆彈少年 仲有好多野睇

請問知唔知chromecast 支唔支援到播上電視？

有d電影幾正

not for nowe

唔睇都掛機

有訂now會有埋CNN，HBO family，lifetime，BBC earth同Nickelodeon

我登記完成但收唔到優惠代碼

賠下年啦

利申：有nowe

今舖無工返係屋企都有野做

好似千2

英超經典吖嘛，依家睇緊喎

78一個月娛樂組合

唔洗
開app>redeem>打code>填email同密碼

唔需要打信用卡

用戶只需下載Now E應用程式，並輸入代碼「NowFree」，便可免費盡享有關內容。

有冇人知入面啲租片係咩意思NowFree睇唔睇到

無波睇先比你班傻仔咋
英超一開波即刻cut免費啦

REC 3,4都有
幾能正

直接複製貼上優惠碼都話唔撚得嘅

你認知既體育只有球類運動

有冇波睇先？

lm

都唔撚得嘅

點駁電視？
上次朋友來屋企睇沒，就咁駁到？唔駛插線

搞掂了，俾佢個10位號碼fake咗

要買nowe box轉電視

咪照繼續俾錢唔滿意咪cut囉

點上電視播

電話唔得？

Mobile data冇得睇？

Chromecast

又黎魚蛋論你email叫佢補多兩個月囉

條款及條件:「Now E抗疫在家 娛樂一家」（「此活動」）活動推廣期由2020年4月9日至6 月8日（包括首尾兩日）（「優惠期」）。在此活動中，所有Now E 客户（「合資格客戶」）可於2020年6 月8日或之前（否則優惠碼視為無效）使用優惠碼換領下列免費觀看頻道。合資格客戶成功換領後便可於優惠期於Now E應用程式、 Now E網頁 或Now E Android TV 盒免費收看 Now 劇集台、Now Jelli紫金國際台、 Now 爆谷、 MOViE MOViE PLAY、Viu Premium、 ViuTV、Now 新聞台、 Now 財經台及Now Sports Prime的指定節目（統稱「頻道」）。

直接用screen share咪得

拎返個盒出黎更新下，原來已經上到Android 9.0
仲update過我部罪大Android tv

台灣一收晒d 盜版
佢就出免費？

請輸入圖片上的字母

係咪用iphone?
我用android，同埋好似得幾個台免費，爆谷movie movie.

dls呢個post平均智力有冇90

入埋都唔得,唔知點解

個app有得Chromecast幾好
不過好小嘢睇

我唔求回水，只求佢比我延期睇(假設英超冇取消)

有包喎

洗唔洗開account？

大細寫呀，懵撚

我都唔明點解搞一大輪cap圖上黎問都唔自己試多幾次

好多都睇唔到

你冇得屌咩宜家人地有得免費屌都唔得

有乜撚野所謂姐

有用開Netflex 唔通佢免費我就發爛渣咩
依個時候仲咁斤斤計較

點用？iPhone

有 fake news 冇 bbc...

請問係邊按？

入岩都唔得,佢話錯誤,可能server down左
陣間再試

香港係李家嘅城
一樣啦

如果下個月英超復賽 咪有得免費睇

財經台我唔肯定 但係新聞台唔係本身都免費咩

電訊盈科亦為 Now TV 原有客戶開放超過 10 條頻道及精選自選服務，讓所有 Now TV客戶於以上期間免費收看，當中包括 HBO、BBC Earth等等。

好似有爆谷台同movie movie play

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

免費睇完兩個月，之後唔繼續落去
咁樣得唔得
定係有啲條款要綁住你

華城連環殺人案都有得睇
幾正

本身俾3百幾月費又冇體育睇 又冇得減

now e 啫係邊個app搵唔到

無
全程只經email

原來就係Richard篤灰

係咁彈app
係咪太多人用

俾左錢？

字幕真係驗眼用，又細又淺色

李家真係香港最強黃絲

多謝誠哥生左Richard

買英超西甲

review超多負皮 個app有無咁廢

效益最好嘅宣傳 谷高個app 嘅用戶

右下角咪有 iphone應該都得

一有免費野就好多無腦傻鳩留言

應該係睇波哥班

喂入左去無野好睇嘅? 內容好廢吓喎..

HBO Family 小家到

垃圾

近排d美劇、日劇同動漫網被人收曬皮就馬上免費now e被人睇，誠哥d生意觸覺勁到，果然是超人

小小超

巴打我冇嘅？右上角係較語言同解晰

新聞台呀 重點係新聞台呀！！

一有打吡賽就lang機，跟住波台就會集體開po屌佢。

本身交緊6舊幾水睇Now tv全餐
可唔可以free返2個月畀我

好多都要訂購睇唔到

階仔藍絲
除非比老豆轉化咗

有now睇
tbb收皮啦

呢個真

咩呀大細楷分曬啦驗證碼打曬喇都係唔撚得

新聞台一直都免費架啦

可以睇精華

之前港隊比賽課咗好似20蚊睇一場，睇就睇到，但中間loading個圓圈唔消失

你智力有冇90 出得行紅色字梗係打咗驗證碼都失敗先彈返嚟呢個畫面啦，醒未

付費冇得睇HBO?

得HBO FAMILY

movie movie play 有得任睇

牙誠真心尾....
知道D 睇劇同戲網比版權撚BAM鳩曬即時出招

HBO

睇呀☺️
好台一世平安！

條友
智障就唔好學人上網
番庇護工場入膠叉啦屌

正喎

願你的名為聖
係咪得我知你up乜鳩？

究竟除左now新聞同埋viutv既野，仲有邊啲而家可以免費睇

HMVOD？

方便大家
free既內容係晒到

正wo
movie movie play好多好野睇~~
而家睇緊逆權大狀

有movie movie咩

有乜撚所謂 咪咁寒酸
利申:現客戶

比咗錢又點，你個plan係包你睇到，你睇到咪得，又係包埋唔可以free俾人

買左件衫，間公司第二日減價
唔通我拎件衫返去屌柒人要求賠錢咩

點解唔諗下Now用戶先
交幾百蚊出嚟起碼都送個成人台先啦

原本申請左英超西甲+睇戲包hbo plan，好彩已cut
不過呢個無hbo，同埋佢個apps真係好柒用慣netflix就唔會想用佢黎睇劇

無知一問，電視有冇得睇

電訊盈科（0008）今日宣布，由即日起至6月8日，Now E將免費提供超過串流內容，供全港市民收看。用戶只需下載「Now E」應用程式，並輸入代碼「NowFree」，便可免費享用有關內容。集團解釋，開放串流內容是希望市民在疫情期間能夠「抗疫在家，娛樂一家」。此外，用戶亦可透過今次Now E的優惠，收看由Viu Premium改編自英國劇集《Doctor Foster》的人氣韓劇《夫妻的世界》，以及ViuTV所製作的《二月廿九》。

集團同時表示，為照顧忠實客戶，會為現有的Now TV客戶開放超過10條頻道及精選自選服務，讓所有Now TV客戶於以上期間免費收看，當中包括荷里活猛片之家的HBO Family、MOViE MOViE等。集團董事總經理李凱怡表示，為回應本港市民因應新冠肺炎疫情而實踐社交距離及留守家中，決定為其帶來多一點正能量，免費提供更多娛樂在家中享用。

明報報導
如果樓主有埋呢段就唔使咁多人問Now用戶點算

願李的名受顯揚，願李的國降臨，願李的旨意奉行在香港，如同在長實。

唔識駁落電視

謝謝睇緊hbo family

有冇咩推介

睇節目表見星期六日夜晚10點都有英超
星期六 曼聯對車仔
星期日 曼城對熱刺

講真算係咁

now e 同nowTV 有咩分別

moviemovie play真係好正

所以點解世界盃嗰陣99台無啦啦多咗幾場免費直播

你唔問pornhub?

試左，可以投放喺電視正喎

冇咩野好睇..

HBO GO睇唔到？

點解網頁版揾唔到

你有無買chromecast先

合資格客戶成功換領後便可於優惠期於Now E應用程式、 Now E網頁 或Now E Android TV 盒免費收看 Now 劇集台、Now Jelli紫金國際台、 Now 爆谷、 MOViE MOViE PLAY、Viu Premium、 ViuTV、Now 新聞台、 Now 財經台及Now Sports Prime的指定節目（統稱「頻道」）。

唔好再問有咩睇到睇唔到

冇野好睇，大多數都要 HBO

成人台有冇Gay porn 睇?

有咩？

戲黎講好多，有d睇過有d想睇：
星仔打官司
出貓特攻隊
小偷家族
色戒
怒
我, 不低頭
十個拆彈的少年
薄荷糖
逆權大狀
軍艦島
屍殺列車
逆權師奶
燒失樂園
G殺
親密陌生人
殺人回憶

點解貶咗值？服務質素下降定視訊嘅質素跌咗

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

睇viutv 同nowe Lu

無得賣出去既野有咩交換價值⋯⋯

魚蛋

以為全部得d垃圾

想問點投放

無，

我們日用的口罩，今日賜給我們
ching邊間教會

請問create account 後，幾耐會收到confirm email? 等極都未有嘅？

112

唔洗理都得

其實本身買nowe plan都係睇英超西甲，睇劇黎講主要係睇hbo，同而家免費個堆都無乜關係。買一季英超呀話到時開番賽就自然有得睇架啦驚咩

學匯豐散戶又整個NOW E 苦主大聯盟啦

續約送左一年睇都未睇過
netflix多野睇好多
不過都心意黎既
免費娛樂
好過睇tvb

又話有體育睇 試哂全部都唔得嘅

好似無乜好睇咁

利申 本身有nowTv 足球台嗰d

ok咗, tks

用 pc 插電視睇 Movie Movie d 冷門戲，都唔錯，今次真係要多謝 Richard

間間茶餐廳部部電視機都長開播住。。。

咪撚信 48個鐘唔comfirm會凍結

要用盒/airplay/chromecast

收唔到confirmation email

終於收到confirm埋
不過想睇嗰D全部都要再比$

其實上個月有個csl free code仲多野睇
csl 先有

好似可以用住先，但48個鐘要comfirm
不過比人凍左再開過都得

睇波都已經垃圾畫質+斷線，而家免費應該斷得重犀利…

係人地唔洗比錢都有果兩粒魚蛋 唔識比喻就咪撚衝出黎柒

岩岩先收到now封 cut 合約信

冇成人台睇 垃圾

有d戲係咪冇得免費？寫住要訂購

有冇人最近成功cut到now tv，無球賽睇，好想cut

屌啦，俾緊$68/月睇west world

係呀用iphone 但佢寫住ios流動平台即時使用喎
唔知點解唔得重新登入都唔得

Netvigator 幾時可以免埋一個月

有無其他人用iPhone 可以share

睇唔到英超經典

Pornhub都係，買左lifetime premium果班點extend 一個月。

Android tv好似無呢個app

蘋果：46歲PTU男沙展肺衰竭，入深切治療部插喉

好似冇咩好睇

我要歐聯！！！！

多謝

黃色viutv咪有卡通片囉

wawawa

頂
以為有west wrold 睇
原來得指定幾個channel free
hbo 果啲係冇

係邊到入個code
連帳戶都唔比我開

有新聞台都夠

撚樣：牙誠係度嗎？
牙誠：系度☺️☺️☺️
撚樣：你之前免費比人睇now，幾時退錢？
牙誠：呢個係憑我本事收返來的年費，點解要退？
我點解要退？
屌你老母👆🏻
撚樣：😦😦😦

Jeng I love Richard

新聞台一直都免費

係咪無得射去電視

訂果陣雞乸咁大隻字寫住要自己終止架喎

失左業果啲都冇得援助啦

果班

乞衣黎，人哋free 出黎好似用咗佢訂既錢咁，傻閪黎

免費到6月8,
是咪提醒人6月9出去一周年遊行

啱呀可惜自己每個月比一百幾十當自己皇帝既大有人在

咁咪唔好用囉

乜唔係可以咁做架咩嗌回水果班有冇咁做？

78蚊一個月咋喎有埋hbo

其實比錢睇果D冇抵觸
因為FREE 係睇唔到HBO架

有無人收到email?
佢話48小時 就取消

等佢死咗燒個防火既中波妹比佢

免費比你包埋棺材山地好唔好？

仆你個街俾緊成三舊水個月
波又冇得我睇
而家介走去free俾人

有無人呀

導返個事實出黎姐
洗唔洗起曬槓
我又唔係屌柒佢
你做咩事

In誠哥we trust

有冇ching知道，用電腦睇唔睇到?定係一定要用手機app?

咁解你咁貴？用club sim申請先$48一個月，重有方法可以$38

下!? 我申請左, 淨係用email 咋wo
信用卡info都無入,
佢會自動續咩?

醒
賺下廣告費仲好搵

38咁抵？

大家唔好同我爭，平日睇都已經lag

今日出咗個會自動cut, 但係訂月費既話自己冇cut 就每個月收錢，但係d 智障人仕只會覺得自己冇cut 果d 叫自動續可能睇開 tvb 唔理解個而家所有上網自己撳制訂既月費都係要自己 cut

睇咗四十分鐘三夫 唔知做乜鳩

根本免費就冇乜嘢睇

nowfree同乞衣個音好似

冇HBO，免費都唔吸引

成個post都顯示出部份連登仔質素有幾高
做人有時唔使計較咁多

都有好多正戲
三夫
煙花和誰看
你的名字
一堆舊港產片，黑社會、門徒，志明

如果冇join開Netflix 果d算係咁啦

最唔好係Now點播（唔係E)有埋上流寄生族，佢冇free

要入mobile?????

Yes

係咪無discovery？

想睇個d要比錢

回水後你又會問點解唔派錢

請問要收sms認證？ 想用太空卡

電視自選無movie movie同爆谷台
不過多左野睇都多謝小小超

點解佢多我一粒

但新片都係要畀錢租？

阿共想搞超人，sell話佢地產霸權，等班香港人憎，點知超人頻頻出位計落以前有登報幫下口，跟住又派下錢幫商戶（而且比你政府以前派錢效率快好多），跟住武肺又驚你係屋企悶，俾d節目你睇，等你唔好成日想出去，費事中招，一對比，高下立見，至少打你一巴都俾粒糖柯返你吖，唔似d一味打鳩你，屁都冇個

無收到sms
登記完 打埋code用得

唔知佢收集電話黎做乜

免費野 永遠最貴

魚蛋論

有冇咁在意嗰少少錢呀
自私窮撚心態 咁樣好核突

睇噴奶

nowe記得會死機
世界杯？

正wor

食外賣金拱門送一個月包HBO

好ball

諗唔到有G殺同三夫

因為套戲你個plan唔包

Hdmi/ nowe Android tv box/ chromecast/ airplay

都得

係

冇野 真係收唔到咪用第二個email入過

咁我睇返Netflix算

嗰啲白頭山 1917 落畫都冇耐點會咁益你
不過用黎睇舊港產電影幾好

岩岩收到
我12點登記
佢3點先寄
可能系統太多人用

我指之前買左睇波plan

好鍾意睇movie movie

偕仔呀

係咪一定要app睇？電腦又睇唔睇到？

推介復國者聯盟 全知賢

好癲

check 下 junk box

窮L心態，好柒

佢遲左2個鐘先寄黎
已解決

Netflix Spotify果啲全部新用戶都免費試用
唔順咪唔好用囉

平時就話 呢句 自私到

Uncheck咗 data collection都照reg到

琴日登記左今日Login唔返

um... Netflix 冇左試睇好耐啦

重開

用WINDOW 點睇到?
禁觀看都冇反應

聽聞話唔公平，比咗錢要回水既撚樣，會同黑警一齊肺花

好lag同低清

【👿中共出動防暴「排非」｜非裔工人：呢個就係中國人對待非洲人嘅方法😡】

正當世衞譚德塞日前嬲豬，點名批評台灣人歧視佢之際，大陸岩岩爆咗單大量非洲人被防暴落「逐客令」，被迫係天寒地凍嘅時候露宿街頭，仲要無水、無糧、連坐巴士入超市都唔畀。

單嘢一出，連平時對大陸算友好嘅非洲媒體都一致報道「中國殘暴對待非洲人」，仲請埋上電視做訪問。

大家唔好唔記得，非洲一直係中國想拉攏嘅盟友（所以世衞譚德塞先咁親中），非洲亦係一帶一路嘅關鍵一站，今次呢單嘢正好可以大大聲同非洲朋友講：醒下啦，中共當你condom咋。

話時話，譚德塞會唔會評論下中共歧視非洲同胞嘅行為呢？

個post 出奇多五毛，擺明踩中中共痛腳，大家出力推下

Source:

有咩睇？

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

我估正氣古天樂有份提出建議

我尋晚都係咁，今朝7點再試ok了

又係波台垃圾

有埋hbo 就好

即租即睇要比錢， NowFree睇個啲戲只可以睇MovieMovie同爆谷入便個啲

有時係咁，用web版試

2020年都仲有魚蛋論

比左錢點算？
一係你去now e嘈要加開premium得你一個用到既台
一係你放上黎感受下被所有人一齊屌

真係無野睇

想問CODE (10 digits)係邊搵?

NowFree

賣服務賣版權賣視訊質素